覺唔覺盧惠光真係好撚型

成60歲人都咁型

陳惠敏型啲

why not both

仲好撚勁，傳說當年佢最 fit 果陣有一晚同 paco 出去食飯，兩條友飲大兩杯，當時 paco 問佢：「你係咪真係咁撚勁呀？」結果條友即場表演握拳揸住枝筷子，然後出拳衝斷佢...(唔明嘅巴打可以試下握拳揸住甘大滋或者百力滋出拳，慣性會令到百力滋折斷，不過佢果枝係筷子...)

呢個見過好多人都做到

好 我就比你試下我D泰拳

呢到唔准食煙

早兩日茶餐廳見到佢

佢真人幾nice

間間學校都唔比食煙

唔准搭我膊頭

你唔食我咪唔搭囉

lm

你唔搭我咪唔食囉

咁你放手既我咪扔囉

下山虎

見過真人 真人好型 好nice 佢黎過我做緊間餐廳食野 當時間餐廳係千王之王個肥豬王係老細

認錯人

還可以

唔太覺

佢幼稚園啱啱畢業咋喎

我表哥跟過佢學拳
3堂頂唔順放棄左
聽講淨係體能都單手掌上壓，單手引體

千王之王2000 同星爺打交